舊時車票同紀念車票

之前放錯台講番主題先
我好細過就好鍾意九鐵地鐵啲車飛，
所以一直都有keep 起，
間唔中望下，
覺得以前啲車飛設計有心啲，
特別係九鐵果陣，真心覺得靚（左下角同右下角圖）
而家果啲係間唔時出紀念車飛覺得靚先買（左上角圖）
有時我都想買番舊時我冇草起嘅車票作紀念，
但已經唔知去邊買好
有冇巴絲都有keep 起呢啲車飛，可以影下相俾我都欣賞下

一部分嘅車飛

嘩正喎

嘩屌地鐵十周年都有

第一次搭地鐵嘅飛，好懷念細個個陣

聯乘嗰啲正

呢張係經典黎，
不過係我老豆佢俾我，
果陣10週年未出世

啲通用儲值票好靚

而家佢話咩40週年，
好想知佢除左加車費外
會唔會出紀念車票

有無九鐵白色有架火車係上面個張？
九十年代中尾

冇果陣應該得幾歲未識草住
但我應該知你講邊隻

我想草番舊時冇果啲，但已經唔知係邊買好